終於開到連登ac la!!!!!!!

Down 左連登成年終於有得開 po 啦
Yeah

負皮支持

有人負皮你好過單機呀
仲唔多謝me

多謝 ching

負皮支持+1
Congrat

［member]多謝ching[/member]

Btw加密點用

收皮啦柒頭

驚你啊屌你老母